426係一個數字

但一諗到426個人疊起嚟其實係好恐怖嘅事